有冇玩緊CMB嘅巴絲 (158)

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

想睇下打老豆絲打

正，唔只食msg,，sd cap圖表示食msg，圖都食埋

留個名之後深潛先

新開Acc要用電話號碼

點解見到bagel有人like但禁入去無野嘅
個app都要玩鳩我？

Lm

lm

0 like lm

沒有希望 就沒有失望

巴打講得好

美容妹

識到一個為咗我del cmb 又唔彩其他女仔
但我越date就越唔想一齊 好大壓力

以為你自貼

一樣
超過一個月0 match
有冇中意睇波嘅巴絲
add你地傾計

Me

巴

讚唔讚成for金玩呢個apps

我

有冇人試過約對方出黎見面，覺得岩feel,就好撚大膽咁攬住對方/咀佢

今日 1 like match 左好感動
希望唔係sales

一嚟就咀咁刺激？攬都仲接受到

好波

巴打幾大？

唔知係咪同一個人 但我都收過呢句 笑左

我都試過，我淆底，但應該會好激

未試過*

我金城武性別ok？

27

留個pw？

271229

好過我10條街

今晚玩有咩要注意？

玩咩

個apps

點解會有男人

即刻關左男

睇黎個男仔幾靚仔咁多人like back

開始唔知玩嚟做咩了
1 week

25

大家都咁大

明知故問

你將你個問題由絲打轉成巴打
先有意義

即係佢唔會特登影相影anal部位
第一眼睇以為係佢性交完selfie唔識影anal

22

同年

我紅巴

珍

kobe

我profile 第一張就係着住佢件波衫

早幾年狂輸果隊76人先真癈
連輸幾十場

係呀，都一個gap了

咁等運到
你考慮吓留低pw
睇有冇巴絲like

Cmb仲多人march過tinder

笑左笑埋右

應該有人問過不過我都想再問一次

平時男嘅睇女嘅Discovery呢啲多數都係好高質，咁我相信女嘅方面睇男嗰啲discover都係好高質嘅係咪??!

Fuck can’t click 不推文

點解我一個都搵你地唔到
你地試下搵唔搵到我

最近係咪多人home office d人太悶多左人玩

多左勁多Match

巴絲都搵

係呀

it? 不了

有冇介紹？
兩三年冇自己買過衫

上過一次心failed後

其他人如果唔係show好大interest同自己傾
突然間ghost away的話
我都會好睇開由佢消失

引大家課金其實都好正常

你要求高姐

我個野壞左我未試過搵到人

係咪要先

較返先咁
我打得勁少野

典型好人卡內容

咁又唔係嘅，男士都係想搵個gfable 女仔

男嘅日日着運動衫就得

利申：一個禮拜有兩日猁波衫返工

唔想搞咁多款就襯下色
襯色襯款>襯色>襯款

日日都要換下style先開心

其實波衫一樣可以着得好型，同埋可以配搭其他嘢

可以嘗試改變下

好想同大家瘋狂襯衫

Vans係，嗰時佢搞設計比賽，所有有關反送中啲嘢ban晒
Zara應該唔係待補充
Nike adidas係奶共啫
Chocolate it期下

男裝我買開古著/collect point期下

G2000 咪甜筆神個兩兄弟持有

係 唔記得係大佬定二佬

男裝去adlib啦!!!!

唔好睇 不過可以試下

同你地好似兩個時空咁

屌自膠無不推文

佢show有27個
不過睇唔到邊d人

即係X過我？定咩原因呢

專比夜媽媽唔瞓覺既人睇

想講咩咪講咩
下下諗過度過咪仲辛苦

你地99+

男係咪搵唔到男？

我得幅人地畫我既相叫做有樣

咁我搵你地

無喎
得
唔知點解呢

等我match先歇啦

瞓醒就熄 如果記得

有緣實會撞到

講下姐咁認真架咩

瞓啦 睇下聽朝有無緣啦

第一次聽幾靚
秒回絲good taste

㩒錯推文添屌，好少用andriod機web version

早晨

可以去下樓上舖
其實好多style

你唔介意可以帶你去

好似轉返了

咁個個可能唔係你

求教學

轉頭我放多幾張上去
如果你ok可以一齊去呀

又遇到美容sales

咁就搵唔到了
睇唔到你著衫有幾好睇

無人話過好睇

咁我要點做？ 無得like 翻佢

有啊！
恭喜巴打～你按入佢profile，有得like返佢㗎

得dm同X 無得like

無野了 自膠 唔該

咁應該係系統suggest俾你嘅match嚟
你可以直接按DM 同佢講嘢

如果兩個選項都按唔到
好大機會你錯手X咗

我0 match

點先可以揀人個陣sd msg比人

最近係咪啲人WFH多左人玩CMB?

啲like多過之前好多

一樣係0 like

你放多次你個個

style問題？

講到尾都係樣問題唔show樣咪得

真
有樣，易玩n倍
就算戴咗口罩，都會睇得出你靚仔

慣左要唔要d現實d

我個樣好幽默

唔知有乜打我得一句野

一係no match 一係sales

I know that feel

日日都係0
已經超過一個月

我發覺玩交友app更加打擊我自信心

呢間野我買咗五六件，

叼左五件而家剩返一件質素我覺得麻麻地但係款就OK

反而我match個d女仔都古古怪怪
只想要d正常傾下計都咁難

尋日開機應該有個新function佢suggest一個女仔話好likely match with me跟住我就撳咗like

跟住佢就like back終於破蛋

個女仔非常高質

好現實定係post過d咩嚇走人

不過冇你咁高質

緣來緣去when someone leaves it's because someone else is about to arrive

多謝，不過只係第一步同埋其實我冇諗住講野

因為唔係我鍾意個type

貴呢 咁既料唔值

買唔起
件件5，600

比假希望人

識玩

一個都算可惜唔係
只想要個正常少少

其實好唔好傾 正唔正常真係一日半日就現形

我一般Close chatroom芝錢先拎

一開始就問whatsapp我會有啲唔想俾
雖然都會俾 但呢啲通常傾唔到幾耐

我仲未遇到

sales我都ok架
做得d說話技巧都有返咁上下
學野

可以比個分身/儲值卡號碼比個sales

唔係我鍾意果類，但無損佢的確係高質

唔會交到心太快同步唔到

咁其實我say hi佢都未必復嘅可能佢都係鳩like

我都無擺

有30幾個

ig同whatsapp邊樣重要d

我打得一句野
但好多絲打都搵唔到我
被X機率好高

未試過搵到你地

得個女人

我成日都係咁

可能係前加樂呢

想follow絲打IG!!!

有無得解決

仲係搵唔到大家

我想串Picnic⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

0 like

應該係搵你嗰條友唔符合你preference嘅條件
所以佢search唔到你

咁你擺低

20分鐘後啦咁

咁信得過人

想問下你地點set password 係咪設定有？新手第一次玩sor

打老豆個不孝女here?

你相信我，#1有寫

帳號登入密碼

match到佢了?

從來無見過like, 咩黎架？

對唔住，知道點搵sor

咁就要緣份了
我地都del左contract
apps match到先傾

新手第一次玩，睇下搵唔搵到我

新手試下

其實佢成日都做特價

人地要7日先拎到嘅野
你幾分鐘就拎到

D豆係咪剩係課金同like人先會送

等free trial

玩撚到灰 唉

Quote 撚錯
7到， sor

Lm學嘢

係啊

例如咩

一橫一豎 睇撚到差d訓著

哇屌，我都係喎 真心
Interstellar 靚撚到癲

好掛住難巴 戴巴

一個人可以假裝開心，但聲音就裝不了
好撚經典
哥哥好撚型

慣左間唔中上黎9up

間唔中入嚟笑吓班毒撚

所以之後有lord賓

Anne Hathaway d 戲套套都好撚正